香港毒品問題日益嚴重

你班死垃圾mk仔 書你又唔撚讀
仲要影相上whatsapp facebook
你班垃圾係咪無撚腦 自己食毒品害自己未算撚數 仲要拎出嚟害鳩人 自己未來靠呢班人就死撚得

睇留言仲可以有人扮毒品專家
屌你老母你班死mk唔撚死都無用

好柒。。
好似以為自己好型咁

日後要開個mk鞭屍post 出街見撚到mk就憎

On9

報左驚未

個人認為報警無撚用 我要推撚到班mk出街都比人認得出賣毒品出撚到街都冇面見人 要班垃圾坐監佢地都會覺得自己好撚威 mk最要既係面子

mk真係好撚柒

利申路過見到你賣毒品先post你上嚟

睇人仆街最開心

pish無人理mk

Cheong?
澳門人？

依度都有大麻post

大麻係咪毒品就好二睇 但係k 可樂 冰就絕對係

澳門人用wechat多 應該香港人來

做野前推一下

大吉哥

係咪毒品 差佬驗下咪知囉傻尻mk
合理懷疑就可以

推爆佢

樓主定借力